張超雄：傳媒過份報導南亞人罪案對少數族裔不公

據警方數字，去年非華裔人士因刑事罪行被捕人數有4,703人，較前年增加5.1%，佔整體被捕人數14.1%，比例較前年增加0.8個百分點。被捕4,703非華裔人士中，香港居民及非居民各佔約半，其中持行街紙的非華裔犯案人數達1,506人，較前年增加393人，升幅達35%。
立法會議員張超雄不諱言，涉及持行街紙南亞裔人士的案件確實不少，但是否佔罪案比例特別多，值得深究，警方應具體掌握有關情況，並向公眾解釋。他擔心社會過份渲染有關問題，會構成歧視及分化問題，「好似講親南亞裔人士就同罪案有關，咁係唔公道，亦影響少數族裔融入社會嘅機會」。
融樂會總幹事張鳳美亦質疑南亞人士持行街紙，不等同會導致罪案上升，兩者未必有必然關係。她亦擔心過份渲染有關問題，一竹篙打一船人，會加深市民對南亞裔人士的誤解。她又指有關問題自立法會選舉以來都已變得相當政治化，呼籲市民勿以有色眼鏡看待南亞裔人士。
對於有意見認為應再新設立禁閉營，關注難民權益組織「Justice Centre Hong Kong」研究及政策主任李敏指出，外國經驗顯示設立禁閉營所花費的社會資源及費用更多，而從個人基本權利的角度而言亦違反人權，故該會反對有關建議。

仆你個街
專做呢啲嘢
香港係咪無議員會幫香港人發聲

用南亞人總數除返被捕南亞人數
咁就有南亞人犯罪率
再用個數據去屌難民之父
南亞人犯罪率比港人高 係數據說話
並非歧視

禁閉營用既社會資源
可能係用錢黎量度

但用香港人既生活質素黎量度
好明顯果啲錢唔撚係錢黎

真，應該全部唔報
避免造成逼害/歧視

其實張超雄咁做, 拎到幾多南亞票源

強烈支持建禁閉營，取消行街紙

深水埗 元朗已經係屬於南亞人話事既集中營

趕埋你走

佢地係等同犯罪 冇乜錯啵

有問題？
新移民都有落手落腳建設香港 咪一樣道理
同埋佢地只係揸行街紙 冇香港居留權 理應畀個島佢地生活 提供基本生活

點解唔幫香港人出聲先
香港人到底都係地底泥
連蟈蝻都不如

一句講晒，歧視蝻亞佬仲大罪過蝻打劫你, 明未

唔犯罪又會有得報導既

支持同性戀嗰啲唔出嚟支持蝻?
左又左唔哂 姐係點?
大細超?

on9cheung

學咩人排外 果堆係行街紙 有幾多個蝻揸身份證會接觸香港文化 同啲所謂廣場舞支那人一樣 有心想融入 糿對唔係咁樣

仲有 行街紙果堆點睇 唔好覆一半唔覆一半 果堆同鄉會包庇佢地工作打黑工 教唆佢地做犯法打手
行街紙唔應該踢出香港？ 犯咗好多次法都仍可留港 根本唔抵可憐 係好既 唔洗排 樂意接受 而家唔係好啵

證據？ 大把留港呀 六個星期報到改到四個 兩個 每個星期報到大有人在呀
大把衰完出返黎呀

仲有 點解佢犯法要香港人畀錢佢踎監
畀人趕走 你太在真啦
有啲大把留港仲長過身份證r字頭新移民呀
你提出證據有幾多趕走

張超雄我屌你老母

係呀 望多佢幾眼就話你歧視佢

應該要趕走

//二〇一六年因干犯刑事罪行被捕的人數為三萬三千二百四十二人（下跌百分之一點六），當中三千三百六十六人為青少年，較二〇一五年下跌百分之十八點六。

這些被捕人士中四千七百零三人（百分之十四點一）為非華裔人士//

//根 據 二 零 一 六 年 中 期 人 口 統 計 結 果 ， 香 港 約 有 584,383 人 報 稱 為 非 華 裔 人 士 ， 這 類 人 士 約 佔 人 口 的 8% 。//

8%人佔咗整體被捕率14%
呢隻潛力股黎，我買重佢升

不如你提出證據趕走幾多
而家一八年行街紙已出到七百幾號 請問趕走幾多件呢

收撚皮
屌佢個老母臭閪

三萬幾人中都有四千幾人非華人士 14%
但華人只有四個巴仙

真難民

我講緊一八年七百幾個 一七年五千幾個
印度有民選 越南都有
但香港冇
佢地成日話畀人殺
真難民
人唔笑狗都吠

難民有乜用先 你講 不能在港工作 畀佢地做野跟足法例 我怕佢乞食咋 返印度食蕉啦

有做過先有得報導
事實係有犯案喎
唔好本末倒置

不如你講難民定義係乜 經濟難民都叫難民？ 聽過呢個terms 未

越南 總統由公民選出 你有票投選特首咩 四年任期

頭號賣港賊張匪超雄

On9
有un難民資格都唔可以在港工作
批出工成證只有幾個 仲要從事難民人權利益工作 換句話 根本想政府畀多啲錢 一年十億畀垃圾留港犯法

入境處 你字都未識打就算撚數 仲有 一年幾千個 要核實身份 洗幾多納稅人既錢都未計到呀

大把街坊含啦，話保住個辦事處唔好益民建聯。

你係唔係假膠?

佢個女真係慘
個弱智老豆搞到自己咁

弱智 返去讀書先啦 根本只係非法移民 屌你老母弱撚智 發覺同你講根本對篤屎講你好香一撚樣

呀星我都係由深水埗打到落銅鑼灣架

呢班人根本畜牧

仲有人幫佢地講說話

打劫銀行唔通唔報

九成九以上聲請無效

Google 啦屌你老母
共產國家應該由民眾選出架 呢個係佢地核心思想既一部份 讀下書啦屌你

On9 經濟難民已經係定義啦 非唔非法 你都係呀？
佢地唔受難民地位公約保護架 你去問聯合國啦 佢合唔合法

佢地由民選出黎 我所謂應該係指中國 佢地共產但冇民選 扭曲事實咋五毛

支持起條撚樣底

我日日對假難民既工作 我搵佢地去條撚樣屋企住下都好

撚樣 google 到未呀

你答咗我未 你點解話人地唔會民選 你質疑緊 你google 到未
柒咗 邊度柒 你柒咗咁耐都未答我

你有冇證據先 你拎出黎先啦

Google 搵到呢幅圖
睇下連登仔有無人 localize 到佢

點樣過份報導？🤣🤣
佢地真係做曬咁多樣野 搶劫 強姦
傳媒只係按實陳述
我唔覺得傳媒有咩特別針對
只係佢地犯罪太多 先好似成日報導咁

Trần Đại Quang
呢個唔係？

喂 到你啦 證據呀

五毛快小小啦 等到蚊訓啦

中國唔畀播可蘭經 喂 五毛 點睇

國會議員係由人民選出

香港都諗咁 你五毛唔係唔認唔係民主嘛

就係香港諗住呢套 喂 你而家反中國定反港獨架

仲賴入境處拖
本身聲請個案都冇乜邊單係成功 接近100%假難民申請
而佢地又好識玩 九成以上會上訴 期間突登拖文件唔交 於是係香港玩多十幾年都得 仲生埋一竇幼蝻 (呢度唔知幼蝻係香港出世有冇ID)

「假難民」濫用免遣返聲請機制拖延留港，對香港財政帶來沉重負擔，處理聲請被拒假難民的上訴及遣返開支節節上升，滯港聲請人亦對香港公共醫療帶來壓力。入境處近年已完成審核的3000多宗聲請中，符合要求的只有十幾宗，還不到1%。也就是說，99%以上的入境難民都與酷刑無關。保安局書面回覆立法會議員提問時指，自同時處理酷刑、不人道處遇，及迫害聲請的統一審核機制2014年3月實施以來，共有8355宗聲請被入境處拒絕，當中7619宗(91.2%)有向酷刑聲請上訴委員會提出上訴。

咁你支持乜？

我屌你老母啦張超雄，夠薑你夜晚黎元朗喜利/合益走轉，睇下有無過份報導啦陷家剷

Un係香港官師勝出
所以入境事務處加人手批 事實上 情況冇改善 但因為審批上同人道援助有一定關係 一般人士會停留香港冇任何援助下 要自食幾個月 加上佢地提供既資料都幾多問題 根本有心拖延留港 果句 我支持開難民營 佢地如果只係想生命受保障 難民營最合乎大家期望

住港島南區,不了

咁你早啲訓 訓醒就有民主架啦

垃撚圾 番去湊女啦

抵你個囡弱智
報應

E 篇文好耐了

你講點解 會有地住食訓 有醫生睇住 有執法部門維持
難民走出黎香港人生命最冇保障

放南亞人黎香港 對居住港人生命財產最無保障

講咗咁耐 你又唔提出實際方法 一味反對某啲野 做到啲乜呢你
民主
反中共 唔港獨 有乜高見

原來民主就要包容哂所有人 goodest logic

偽港獨已經受到懲罰
南亞狗呢？仲係度unun腳等拎身份證

同埋你個澳門人最撚無資格出聲

而家問你點民主呀 思想 佛系民主呀

係多數服從小數 妥協 唔係包容 民主就係主流意見為方向

做乜個個post 頁頁都見你幫南亞狗講野

你有乜具體呀 思想 讀毛語錄呀？ 民主 得把口 叫你畀行動呀

香港人唔入元朗

智障大愛左膠 唔港獨 反中共 愛民主
明明中共唔畀民主你 又反中共 搞鳩笑

仆街 一星期最小一日 我唔係香港人 元朗好多野食

仲有樂融會呀

我唔受呢套既 我係支持香港成為中國附屬國

你個澳門人返去澳門洗牌算啦 拎住澳門身份證做香港人 笑唔笑死人

你啲民主都幾得意
民主由多數支持者上任為領導
選舉就係多數人士要小數服從
暴政
睇黎美國行緊暴政
英國首相唔會民主選出
你啲見解真係幾高明

真心佩服
好在冇野做 同個痴線傾咗咁耐

張超雄我屌你老母 你個女係你害嘅 報應黎

你搞錯晒 你政制要點先令中共接受 反中共 但而家中共控制 你反中共但反港獨 明明中共唔允許香港人控制選舉 點民主？

又係講一碌尻打一船人既垃圾理論

而家擺明歧視南亞狗呀，點解個個淨係歧視蝻同蝗呀？因為質素低，犯罪率高呀

唔係成日有南亞狗偷呃拐騙，報紙佬會渲染到咩？香港仲多賓妹啦，有無見香港人歧視賓妹呀？

張超雄，張鳳美，李敏仆街死啦屌你地老母，要關注佢地就過東南亞關注佢地啦，咪撚累尻香港人呀

一個何喜華,一個張超雄
香港人就嚟變少數民族

咁呢個世界真係有呢啲人阻鳩社會進步
仲要聽小數人意見 咁多數人意見可以忽略？

民主中國幾多人年
真的左膠一腦

香港人：超雄盲目幫助南亞人對香港人不公

係架啦 唔啱唔好做香港人 世界冇民主架

喂喂喂 證據 大把 有幾多個 證據

多數人意見你聽唔晒 小數人你聽得足 歧視多數人意見

據警方數字

點反

吹細咗架啦

炒左呢仆街啦，為左做議員去得咁盡

扣埋啲庸工，係2%人佔左14%犯罪率

仲有施麗珊 蔡耀昌班仆街

針唔拮到肉點識痛

屌你呀 聽唔晒又係你講 咁都屈鳩你 你姓屈架？

Jr條柒頭真係好鬼落力用心
大把5毛子收

屌你老母張超雄，鬼唔望你老婆你個女俾南亞狗強姦，因果報應啊

咁多數你聽唔晒就照顧小數人

姐係全世界餓鳩死 但小數人問佢心理有冇問題
你連大部份既人都照顧唔到 點照顧小數人

搞笑 自己未顧掂就去理其他人 大概都知你乜野人 根本對世上唔小事 視而不見 但自己懶有愛心 大愛 覺得自己做既野係救世主 他人之見唔接受 疸自己懶有高見
去睇 psy 科好唔好

我窮到冇錢開飯 畀啲錢黎 你好有同理心架可 我窮到冇錢開飯應該係小眾呀可
多多益善 我一雞野一個月夠食架啦 畀我戶口你 你幾時入錢畀我

點解佢哋唔去澳門嘅？

你幫我申請 你咁好人 你又有澳門派錢 綜援唔夠一雞野 你貼夠畀我

咁撚弱智唔怪得生個弱智女

生咗件弱智嘅已經報咗一半

你唔係冇同理心呀 綜援邊鳩度夠洗呀
三千幾蚊一個人 租都唔夠畀 我冇問你拎租金已經好好人

又話自己有同理心既

你幾時同我寫信去姐 有同理心就要幫埋人 唔好屎忽坐係個位度同人講自己滿口仁義道德
政府未加你畀啲錢我洗先 綜援唔係話申請即批架喎
你有冇方法加快 你咁好人 做乜唔幫我去問既 快啲寫信畀林鄭 我個人需要呀 要一雞先夠食 我簡單啲 送個君臨天下既單位我就夠 求下你 幫下我啦 住得太細 精神心理會有問題架

傳媒有_____政治立場，對____不公平

wow old news is so 唔識串

佢個女...唔會啩

夠膽就開名屌埋蘋果日報

張超雄件仆街搏咩
香港人唔幫 幫班蝻狗

唔好啦 幫下我啦 貪咩心 痴線 你同理心都冇仲話我 歧視我

JR叔叔，點解我地香港人都無欠佢地，佢地都會嚟問我地攞債？

我係話啲南亞人！

你歧視我要求 我小眾要求姐 我申請到 但唔夠 你貼我

入境處 唔係人呀

你打人境處呀智障

你都未幫我申請加大綜援額 點解咁有同理心既人唔幫人既

喂 應下我 做乜叫社工幫我填 明明佢地唔會教任何人填申請表
你誤導市民喎

佢個女痴左線都唔夠還佢造既孽啦

非華裔佔整體被捕人數14.1%
但非華裔人士佔全港人口7%

即係仲有南亞人係好人

以前都支持佢為有特殊需要人士發聲，但你依家講到咁

( Show Blocked User - 赤い彗星 )

跟返條數,
非華裔人士約60萬人, 有4700被捕人士, 每127人有一個被捕
華裔人士約700萬人, 有28000被捕人士,每250人有一個被捕
犯罪傾向高一倍, 不過咁計法對華裔人士唔公平, 非華裔個POOL太細, POOL再大D可能唔只一倍

一路都覺得要解決支那先

仲要去埋D賓賓 (呢度佔好大人口)
另外未計拉唔到果D小型作奸作犯 呢度講緊日日有好多

俾蝻打劫=對少數族裔不公
再咁落去香港遲早有恐怖襲擊

班左膠心目中不嬲認為南亞人地位比香港人高

全世界都有呢班政治正確既垃圾

咁同黑警話傳媒抹黑休班警一樣，倒果為因，你班南亞狗唔好犯法傳媒咪唔報囉